強姦案呢單野又係波台班假膠係時事台搞事...

睇黎港共又準備有大單野做 要班五毛轉移視線

都似啦
每逢有大單野都會有d花邊新聞轉移視線

咪係
CC台手足咁醒
點會估錯？
咩錯都係波台嘅錯

波台狗

想問十卜ching巴打有無番高登玩？

一直keep住有上
唔存在返唔返既問題

清遠單野即刻冇人講

明

牙蔣收購左蓋ching個acc

蓋世寶真人